覺唔覺死後土葬/佔用土地 好自私

仲死左，萬般帶不走，仲要霸住塊地。

你夠膽咪起樓係個墳上面囉
起左都唔敢住啦

你太睇小香港人
冇屋住仲慘過住凶宅

係香港冇野可怕得過窮
(起咪起 返正輪唔到我住)既心態 冇得輸